其實個個做明星嘅目的最後都係食正女

保錡 食 沙律
Lan 食 盧

之後mirror 成員一定仲有好多女食
真幸福

終於明點解個個想做明星

我都好想瘋狂食女阿